Bilingual Hongkongers should use dor d konglish diu

See topic. Un ng understand ar diu?

Agger. I will

Un ar

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

Tui tui sin

Konglish should be the colloquial language in Hong Kong.

Chinese and English can be used in academic.

玩夠膠未?

konglish or chinglish?

Konglish is not chinglish.
Hong Kong is not China

How plastic is this idea? Explain ha ok?

睇唔明你打咩

唔好玩膠
家下死左
700幾個被人拉左

死左人

nei ng hai heung gong yan？

Can you speak Cantonese? I don't think you are Hongkonger as one of your words are obviously wrong. Every Hongkonger will not pronounce that particular particle wrongly, except for those who are from China.
To be a good member of 50 cent party, please look up the dictionary and find the correct pronunciation of each word. .

Nei ng understand bin part?
I can help you bro.

Obviously, you guys are not Cantonese speaker.

Are you on9?